你發唔發覺身邊好多人講普通話

依家去街，多數都聽到普通話，去到旺區，無論搭車定買野，身邊嘅人都講緊普通話，再過十年，應該全香港聽普通話多過廣東話

覺呀 多左好多小朋友著住校服講普通話 下一階段係過渡時期 會聽到好多譚仔音 再過多十年真係無咩人講廣東話

成間U都係

係呀 連小朋友都多左好多講普通話，大埔放學時間可以成車小朋友都係普通話人，依家都分唔到講普通話嘅係旅客定居民

覺

果陣好撚多雙非沖關落黎生，依家講普通話班細路係就係果期！純粹9up

因為個乜撚野普教中
小學生好撚多都係用普通話傾計
聽到都炆 痴撚線

通街啲仔都係

多左超多
好撚憎講普通話既人
理所當然咁

我諗都冇咩方法改變，日日咁多新移民黎香港，仲多過本士出生嬰兒，好快香港會完全同化